[PC] Battlefield 1 討論區 (2) 高級版做緊67折,快D黎買

《Battlefield 1》將把你帶回第一次世界大戰，各種新技術和全球衝突永遠地改變了戰事。 親身參與每場戰鬥，控制各種巨型載具，執行每一項足以扭轉整個戰局的行動。 整個世界都燃燒著戰火 – 看看誰躲在戰壕後面。

Origin 數位版價

革命(高級版): 原價 $429, 特價$286
標準版: $240

依家仲有10個鐘免費試玩

Battlefield 1 Best Guns For All Classes

Battlefield 1 Aim Guide - How to fix and customize your aim

有玩開既巴絲快D Join我地

我地既Platoon [PTGF]

歡迎入黎 Discord JOIN我地一齊玩

Discord:

Telegram約戰group :

Push

新地圖有幾張幾好玩

都幾好玩呀 ， join埋我地一齊玩嗎